有冇抑鬱撚已經斷絕咗家人以外嘅聯繫

除咗做緊條team嘅manager外

工作嘅人事社交會令人更加抑鬱

真心嘅朋友唔會斷
再斷嘅會更加絕望

家人係抑鬱源願，除左家人其他聯繫都唔洗斷絕

Same

記得留返啲令你有安全感嘅人

想斷埋男朋友

朋友有異性冇人性
再無價值